[估國家]花展偷花 阿伯遇記者即舉杖追打

花卉展昨日落幕，康文署安排今日在維多利亞公園近糖街入口，派發超過5000個大麗花盆栽，雖然派發過程大致順利，但不少市民疑偷花，隨手把公園其他花圃內，非用作派發的盆栽，當作免費花卉自行拿走，惟在場未有保安制止；記者追問下，對方更舉起拐杖作勢要打攝影記者。

有市民將花圃內非派法盆栽拿走 作勢打記者

有市民因花不美麗而感失落，但另一邊廂，卻有未有依從指示排隊取花的市民「高高興興」，直接把附近花圃，並非作派發用途、原本作為場館裝飾的盆栽直接拿走，雖然附近有場地保安，但未有阻止。

其中，記者見有年老夫婦和家傭4人共帶走6個盆栽，用手推車運走，當中部份盆栽由花圃直接取走，即屬非用作派法盆栽。

記者上前追問有隨意拿取盆栽的伯伯，問他是否知道「一人只能領取一盆？」、「是否知道擅自拿走場地盆栽是違法？」時，伯伯企圖阻止攝影記者拍攝，甚至舉起拐杖作勢要毆打記者。

老而不死是為賊

d老野真係
幾廿歲人都唔化

廢老

屌你老母死老賊